{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052211",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 필리조트펜션"
    },
    "text": "加平フィルリゾートは、20時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。退室時間を超える場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 お客様のレビューによると、この宿は清潔で快適な環境で快適に滞在できるリーズナブルな宿と評価されています。 社長と職員の親切な案内で快適な旅行を楽しむことが。 また、周辺の景色の美しさとエレベーターがあり、移動に便利です。 ただ、床用ヨガパッドが薄くて不便な場合があり、炭使用料が足りない点が残念な部分です。 宿の外部は写真より老朽化して工事中なので危険に見え、夜は騒音でまともに眠れないこともあります。 客室は清潔状態は大丈夫でしたが、大きさは小さくて布団や枕から臭いがして不便なレビューがありました。 また、週末価格ではおすすめできず、スーパーが近くにないため不便かもしれません。 トイレの窓が半分だけオープンして不便かもしれませんが、出入り管理を徹底して安全だというレビューもあります。 価格は安いですが、おすすめは難しいというレビューがほとんどです。 宿の中ではWi-Fiが使用可能で、客室は禁煙です。 喫煙は指定された場所で利用する必要があります。 共用バーベキュー場はA、B、C棟501号と502号でご利用いただけます。入室後、午後8時までに予約をお申し込みください。 利用時間は入室後の午後10時までで、費用は2名基準で20,000ウォンで、人数追加の際は1名当たり5,000ウォンです。 A、B、C棟501号と502号はテラスがないため、1階にある共用(モンゴルテント)で利用でき、利用時間は最大2時間です。 ただし、10時以降はご利用いただけません。 駐車は可能であり、ペンションでの楽しみ方は基準人数に加えて、追加で1名様に20,000ウォンの料金を課します。 これは現場で決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平フィルリゾートは何時以降に入室する場合に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "20時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、どのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "加平フィルリゾートはどのような宿と評価されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、この宿は清潔で快適な環境で快適に滞在できるリーズナブルな宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "加平フィルリゾートの周辺にはどのような利便性がありますか？",
            "answer": "周辺の景色の美しさとエレベーターがあり、移動に便利です。"
        },
        {
            "question": "加平フィルリゾートの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は清潔状態は大丈夫でしたが、大きさは小さくて布団や枕から臭いがして不便なレビューがありました。"
        },
        {
            "question": "加平フィルリゾートの共用バーベキュー場の利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "共用バーベキュー場はA、B、C棟501号と502号でご利用いただけます。利用時間は入室後の午後10時までで、費用は2名基準で20,000ウォンで、人数追加の際は1名当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "加平フィルリゾートでは喫煙が可能ですか？",
            "answer": "加平フィルリゾートでは客室は禁煙です。喫煙は指定された場所で利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "加平フィルリゾートの駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能であり、ペンションでの楽しみ方は基準人数に加えて、追加で1名様に20,000ウォンの料金を課します。"
        },
        {
            "question": "加平フィルリゾートの周辺にはスーパーはありますか？",
            "answer": "周辺にスーパーが近くにないため、不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "加平フィルリゾートのトイレはどのような状態ですか？",
            "answer": "トイレの窓が半分だけオープンして不便かもしれませんが、出入り管理を徹底して安全だというレビューもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 544
    }
}